Memory Pyramide hat 3 Achsen, sagen wir y-Achse ist Umfang des Speichers, x-Achse ist die Zeit, z-Achse ist die Relevanz.

Einerseits kommunizieren Agenten auf der x-Achse als Kette miteinander.

Aber initial bekommt Agent-Adler auch sofort eine Info von Agent-1 und fliegt über die Dächer der Memory-Layers, such schnell und parallel nach dem Target.

z-Achse könnte auch als [[Unterbewusstsein für AI]] fungieren
Emotionen: seid ihr auch z-Achse oder eine weitere Achse für euch?
Gleiche Achse würde heißen, dass Emotion = Bewusstsein.